一人一個對住喺東涌人既感覺

我媽咪歧視新界人，但佢唔知我女朋友喺東涌人

低等人種
應該成日俾蝻亞佬強姦

支那人+蝻蝗集中地

好多支國撚+南亞人
走任何地方都要1小時

特別逸東